［26-4-2019］股市直擊+波神信眾區

又上哂岸

升返上去啦
冇事啦

788lp 執返個thai trip

完美後抽

又學4清un 秦妹

呢到d ching unun腳又賺個trip

中

D7PCBCGU

D7DB!

DB AR!

TLA....

有冇全...

好耐冇打

可唔可以叫DB!冷靜下

D7u

db!不如潛到下個月先啦..

下個月大龍鳯如果加埋DB!加持....

ng da 全 or 傳.....
最近ho busy....

會變到得個桔

嘻

咪又係升

會磨多一個月

上證真係傻既

日日都要比佢夾一次

穿完頂穿底

肥JAI禾DLLM...

上證個3100..又無形之手

跟機...

有冇咁頂得呀.....

屌奶星，又搶唔到隻Eva.......

uffl

strong follow mrs

點都要推返上296

WEEKEND

今次SANRIO堆野咁勁既

水魔JOIN

木魔kitty好似好堅

恐山唔俾大手指真係轉唔到

50點
多謝mrs

道蓮是咪NO NEED進

唔進繼黑百合入黑龍隊

未來王係咪必換？

玩雜色隊就換一隻爆大傷盾

仲有人玩雜色隊

諗緊進武放入士郎隊